喂中聯辦，你幾時恐襲呀屌你老母，係就快，我想收工返屋企打機

係咪又call流浮山刀手做野呀？

佢地去左食富臨

你估佢地會揀對手定係真係隨機人選

中聯辦我都求你快啲恐襲啦，好眼瞓呀

講好咗燒山丫嘛

快啦
想收工新教